其實冇人想知你對mh冇興趣

唔撚鐘意玩又點
冇人想知呀
你痾唔出屎又洗唔洗開post呀
鐘意玩既出嚟討論又關你鳩事
你遊戲台台主呀
唔鐘意見到咪唔撚入遊戲台
死返去返你鐘意啲game

仲有呀

岩你老母

你依句野可以無限駁落去
其實冇人想知「其實冇人想知有人對MH冇興趣」

其實冇人想知 其實冇人想知 其實冇人想知有人對MH冇興趣

其實冇人想知 其實冇人想知 其實冇人想知 其實冇人想知有人對MH冇興趣

人地發表感想又關你事？要你認同先開得post?

唔識玩就唔識玩啦
無興趣

人地討論都關佢事？
我開post又關你事？

天氣凍
人哋要圍爐

我回post又關你事？

答撚左關唔關我事先？

認同樓主
但我諗都冇乜人想知原來你唔想知人地對mh冇興趣囉,你痾屎唔出又洗唔洗開post呀

其實無問題啊 我有fd以前打青熊卡關棄game

其實無人想知關唔關你事

連登

返歸了

其實真係好撚好笑 咁都要嘈一餐

低質得過你咁都要開POST講

有冇興趣都唔撚想知 可否全部收皮?

我諗係其實佢無得玩 或者可能佢真係唔鍾意玩。但眼見咁多人都玩 自己又唔玩（無得玩）個心有啲寂寞 有啲凍 咁緊係要搵人圍爐取下暖 平伏下寂寞嘅心 搵返啲存在感 等個心好過啲

岩岩岩岩岩

咁人地開POST又關佢事？戇撚柒鳩

你哋呢啲問題可以無限loop落去

今舗你講得岩，撐你
人地好地地開post討論mh又無影響其他人，
係都要做假膠開埋啲膠post